﻿AI. Управление каналом DO по заданной уставке
=============================================
Для данного урока мы преобразуем предыдущую программу с подключением датчика температуры добавив дополнительную программу управления каналами DO.
Напишем дополнительную программу на языке ST, которая будет управлять каналами DO_0 и DO_1 в зависимости от температуры.

.. figure:: images/46.png
    :width: 600
    :align: center

    *Дополнительная программа на языке ST*

.. note:: 
    Необходимо добавить дополнительно созданную программу в ресурс, с определением временного интервала

При нагреве чувствительного элемента датчика температуры более 26℃, задействуется дискретный канал DO_0, иначе задействован DO_1.

.. figure:: images/plc_ai_do.gif
    :width: 600
    :align: center

    *Управление каналами DO по заданной температуре*

.. seealso:: 
    Подробно о аналоговых входах ПЛК BRIC можно узнать по ссылке_

.. _ссылке: https://bric-plc.readthedocs.io/ru/latest/analog_inputs.html